一人一個出餐食飯又平又健康選擇

雲吞米 加個菜芯全走 唔洗飲野
40蚊埋單
食完聽日一定有屎柯

雞胸紅米飯飲湯
另外加個菜/自己買隻蕉

識食一定走汁

咁少蛋白質你同我講健康

aggre

會汁另上
點一點汁有啲味又不失健康

麥當勞24蚊餐轉粟米

早排唔係有巴打食到有甲由咩

窩蛋免治牛肉飯
凍檸水走甜

extra protein

原來餐飲可以轉湯？

yes 唔洗加錢
社會良心